ACG貼圖區(18)我想吃掉你的胰臟

副標題差評

又差…

正評ed

不得不講cosplay界入面最正係某個引退左嘅av女優

老婆留名

Who

買咗佢小説，可以放新年假睇

又幾正= =

魚蛋

最後買咗WD外置hdd 4t

魚蛋好撚靚女

唔記得個名
有拍過sao c乃嘅

Cosplay av?

is

買完擺左係度冇睇...

咁正

估下bba幾時入黎

等佢4月出BD再買BD
今年四月去朝聖都好

佢屌緊女唔得閒入嚟

好撚正呀魚蛋

之前佢出政宗君果D衫有D似

HKU真好

真

你幾時入

hku space top up就有份

挽留！！！！

小妹冇u數理咁好

數學死操爛操咪得囉==

天才

我數學點記都記唔到入腦

真…

每個人都有唔同嘅長處

我長處係吃喝玩樂！

我自己學日文記極都記唔到

埋土冇course 係讀日文咩
Cc都有 埋土冇理由冇

有 但係我係出去學
D文法好難記

就快搵牙井教我

又係同中文文法唔一樣

想學井語？

先唔講佢舊制N1
你同佢溝通到當你贏

完全唔識文法
但睇生肉又聽得明==

睇得明，聽得明
但係一講就食哂螺絲

勁 我唔識睇
識聽only

唯一睇唔明就係佢d死人和式英語

因為我本身唔識英文…

冇漢字/英化字就聽唔明了

垃圾 睇咁多年動畫都唔識==

ho

5ho

點解香港無d咁嘅嘢

辣殺！

留名睇香港場果堆set A比人秒晒

why

Because tmr need go school

HF第二章香港幾時上

唔想玩fgo但係想要小黑

no pain no gain

2月

mai 21/2=.=

扑野片段會唔會cut

18+喎…

我都好想要

12點好彩放緊飯，但係得電話同人搶

希望第2日會有中午場 撞正天地堂 咁我就可以善用時間

jaga
利申 天地堂 唔驚 驚IVE network多d=.=

一定有班粉腸用bot！

用bot又點 wordpress咁閪柒慢 加上上次直接死埋ser=.=

唔會
邊有18+呀
得幾秒前戲身後炸嗎

佢話未經刪減…

咁當然唔會做埋屌閪你睇嘅…

邊間上

黎黎去去都MCL-.-

放落BD

==奈葉嗰啲都唔係mcl

之前小圓好似唔係MCL

BD賣出數一定破記錄

沒波

極危險

？

咁唔想入場睇啦==

原來你為睇屌閪所以入場睇…

即係我入場睇奈葉
其實都係為咗睇佢斷手==

新映唔是MCL獨家=.=?
好似次次都係MCL上

劇情都係其次 扑嘢最緊要

你睇睇心理醫生好…
我有個相熟嘅，介紹你識？

醫生話我無定向喪心病狂間竭性機能失調

嘉禾自己拎左奈葉=.=

新映應該唔只淨係得MCL上，其他戲院都有
不過每次都有MCL份

即係性無能？

原來係咁

仲開到炮

睇其他戲院接唔接囉=.=
不過行先既都好似係MCL先

唔理啦 有得睇咪得 ho chi is

agger！

聖地地圖

又聖巡=.=

有錢人

計劃嚟緊四月等佢開櫻花去

不過上網睇好似相同度好低吓

社畜特權！

勁

之後又要死死氣氣去返工…

係條橋同海灘比較似之外，其他就…
由其是上山

有錢去玩真好 窮撚要等果4000救濟金

4000攞去澳門搏一搏！
單車都變摩托！

4000蚊買啲咩好

買單程船飛過大海！
破釜沉舟！

讀過數學都知賭錢係唔理性

概率問題，50%輸贏

....

一係贏一係輸，無打和
建議你去巴黎人，香d

萬一輸咗4000，當係嗰邊食三文治放題，果汁任飲

去百老匯仲有舞台睇

123

LM

ぱぱぱぱん ちゅちゅちゅ らぱぱぱ～ん
ぱぱぱぱん ちゅちゅちゅ らぱぱぱ～ん
ぱぱぱぱん ちゅちゅちゅ らぱぱぱ～ん
ふ～ ら～ぱぱっ！

1999

あばばばばば

えんどろ OP都唔識

ja ga

魔法師＞勇者＞其他

ababababababa

會然上崎裡沙跳左樓未？

無咁大對奶

推

件褸幾型仔，想買

未跳
安心了

.............

亂咁講嘢 死緊啦你

襯西裝又得，運動褸又得，睡衣又得

萬能！

型到
想投共了

入共產黨淨係要件褸就ok

Space5is出gdp

幹部先有

30號先出
我仲要無返過去睇assignment + project啲分
刺激！

是鳩但去讀個馬列主義課程都夠做幹部啦==

支持

今日計埋做左成7下掌上壓

Reference係咩

ma9fan
斷完線 再連番 換左IP 嬲jor

CLS做咁多下容乜易撐爆件衫…

5get==

==咁都5get? jaga

5明==

書記最撚正

大波妹

c3有矛野同井口

oh news

原來仲有東山

可愛可愛可愛可愛可愛可愛

第三日過去睇吓東山同井口真人

搶到至算啦…
今日想搶Day 1都唔得何況Day 3

依家好似無實名登記？
睇吓黃牛幾錢…

聽日9點堂==

orange

屌你老母

不人道

禾都要8點起身

我7點

調走啲早堂咪唔駛咁辛苦==

冇得調==

好想屌佢呀

..........

抵

收

我屌

躝啦

意義不明

你都躝呀

lm

色情不好的

請到櫃檯填form入會

已變舊情人

正

Where

問牙曉 呢度佢話事

鬼唔望你坐校巴爆炸

咁惡都有……

記得了！
係有村千佳！

Hello 冇圖

冇左15分鐘network 人生冇希望

井台主嘅時間同我地唔一樣

井星球人？

沖涼出黎睇史萊姆先=.=

井星有48小時

咁咪可以返工返24個小時

有名自己揾啦
駛唔駛幫你打埋jer仔

幫我出埋ok?

ok where wait

PolyU HHB campus 9/F library
上嚟幫我含

初代萌王前來留名

屌完女上水？

你講條女28碎 好老

55

幾時帶埋我去玩

4年前引退計返黃金時期都廿零歲咋

睇開18 2頭嗰啲女
或者素人

相澤南好撚正
誠心推介

魔法少女（物理）

Noted
但今日打完jer仔

bookmark定就啱

再mark就射空炮啦

再5訓起5刀身==

yes

咁青葉係咪井星人 咁撚鍾意返工

no 青葉is my waifu

123？

waifu too

花心不行

台主話事…

你最惡喎呢度

我惡！？
再嘈打到你變aqua！

-.-

繪麻＞宮森＞其他

一般

好爽 訓左10粒鍾

訓左5～6個鐘only

好撚眼瞓呀

港鐵幾撚時裝刀刃呀
成撚日開開關關
夾撚死仆街就啱
阻人返學

小心有牙

收皮啦！收皮啦！

貓之報恩

太淫

貓時刻都諗緊點殺死你

你又知…

我係動物傳心師

我唔見咗隻狗，幫我搞搞佢

agger

咩品種？husky?

夾撚死啲人

=.=

死廢老揸左枝野都跑得快過人

裝黎 敏捷+2

嗰d呀伯一轉線跑得快過保特

紅隧大塞車

nekopara

好毒
vanilla 我老婆

上緊堂了 ja

啱

書記同早坂都好正

二乃正啲sorry

原本想話隻揪但諗起你比曉sir打到弱智就算了

我都唔好歧視佢 都係我唔好…

收聲啦

又比人打完黎?

睇黎真係....傻撚左

]

右better

M?

Yes

==

睇咗煙花從下面睇定側面睇…

好似其他人講得咁好睇

淨係覺得女主好撚似戰場原黑儀之外無咩特別…

有種果然係新房！嘅感覺

好好用 禾愛husky

希望佢keep住繼續斷線 唔好上黎check果下就冇事 上次已經係咁 屌啦星

in husky we true

但係點解你cut出嚟嘅gif無慢到，我胰臟嗰d就慢咗嘅…
我片源問題？

Ask husky

諗到點解啦
因為刀劍世界第一

ok

不要質疑刀劍！

我好似冇set番個fps去24=.=
不過就算default 20 影響好似唔大喎........

牙曉cut其他片要冇慢？

有紀我老婆

有冇*

三顆星無慢到

今晚試吓另一條片源

愛滋都啱？

我都有 怕乜==

夜D build番個24fps ver

我老婆，勿J錯

特登down咗一條無字幕嘅嚟cut gif

仲衰過直葉==

吓！？
你係咪想變第二個微積分？

淨係條龍都夠我玩一年

C乃最正

who is c奶…

詩乃……

直葉仲好過佢…

對波縮水不了

睇人唔係睇對波

佢本體咪波囉

…

冇波

可愛

再S啲就正啲

波大無腦

二乃>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

三玖都大波

挽留會然上崎xx

jump了

未到9點 挽留！

天日朝早9點我去poly jump了

聽日day off救唔到你

搞咁多嘢淨係賣杯麵…

重睇date a live 小說好冇

究竟少女歌劇嘅愛城華戀嘅華係讀faa1定係waa4還是讀waa6

錯哂
係讀“か”音

講緊廣東話

有時間不如打飛機仲好啦

咁我估waa4

睇多次折紙篇好冇

認真
我未聽過有人將華字讀做f音

睇仰望半月的夜空
好睇！

我估讀faa4

我估個意思應該係第一個はな

佢個華字日文音都唔係讀はな啦…
佢係單音か，唔關花事所以中文讀出嚟唔係讀f音
(我估)

更何況點解咁執著日本人名轉做中文發音
人地漢字名唔係為方便其他人用中文讀返出嚟…

想知華讀か係咩意思
但係廣東話讀華（花）戀唔係好聽d咩？

廣東話讀花戀定華戀嘅意思都唔同，各有各好

聽歌啦喂

打開第一個解釋已經係はな

\

咁都唔bam！

有你照我

ok！
話咗比連囝知，諗定遺言

你指使我

老納斬撚死你

BAM

咪屈

眾多高達最型係佢

收皮啦！

真係好正

機械式推post

Unicorn表示你地收皮啦

我懷疑佢係用bot
bam柒佢老母西！

我檢舉左

人手推==

台場個嗰都好型仔
但係轉做艾比安仲型！

邊有位放艾比安

等台主入嚟主持公道

呢度你最惡喎。。。。。

拆咗部獨角獸咪有位囉…

！？

艾比安要變型又盛咁煩

真＝＝ 呢度你話曬事
你最惡

唔使佢變龍蝦，企係度就夠

咁不如放wing zero ew

請我去朝聖

咁撚肉酸…

佢d地點隔開好遠

本身高岡已經好遠…真係無從入手！

食屎啦！

你社畜＝有錢

也咩囉！！！！！！！

三玖有咩好

我唔係蘿莉控

full op

ME都唔係

Husky係 我唔係

老婆

擔心會然上崎xx的安危

無圖好貼

挽留

Repost咪得

法國瑠衣先係好女仔

歡迎棄暗投明

大人的事情

有村千佳？

好一般咋喎…

印象中好似得佢cos過c乃 拍av

is佢

av post? 成人台？

agger，成班變態

下唔駛處理性需求咩…

身是菩提樹，心如明鏡台
時時勤拂拭，勿使惹塵埃

菩提本無樹，明鐘亦非台
本來無一物，何處惹塵埃

蕭別離

佢啲圖真係畫得好鬼靚……

之前好似比較靚d

回塘

唔需要

上崎xx跳左樓？

唔用會生鏽

都冇 點會

人生冇22了

冇事的 仲有duck追

要入6963了

禾刀想

入一大6963 跟牙櫻食女

一大top up

一大有咩

space有

落翻地球啦

我屋企張床好大好舒服

好撚gay

可唔可以訓下

我二乃廚

食早餐先

修女

係

H

貞潔

Can’t see she is....

睇小弟弟嘅眼神

when can go up?

tgt三人行

Want join

no

Why

有咩gal game好玩

上崎xx好有研究

我冇研究
玩開都大路野

有咩大路野 巧悶

尋找失去的未來

原來書記隻舞有意思

今晚玩下先

go galgame post ask?

c3滿座…

12點正就要去搶啦……

正常啦

一吓醒唔起，啱啱先記得
屌…fate真係要整返個鬧鐘

無主舞台票仲去唔去好…

jaga

睇下有咩參展商先

去聽下歌都好

排角川啦

想買文學少女全套

角川=巴閉、英雄主義、疊馬

角川=ACG界毒瘤

岩

商業野冇話毒唔毒瘤嘅

資本主義=毒瘤

駁唔刀

其實學生會入面最聰明係佢！
(我估)

高汁！

最大波係佢！

ho-.-

亂入五等分貼loli會唔會發生血案

會
我代二奶斬你

各位現充今日點樣呀?

今日真係過得好充實

6點鐘起身，7點半返到公司，5半點鐘收工，之後返屋企瞓
兩個字，完美人生

不是現充

櫻

香港係唔係得saber一款？

while True: 起身返學食飯訓教()

1月30日，fsn面世30週年！

佢1/2呢個好似first round =.=
5g之後轉唔轉

轉嘅話又要睇多次

買！買！買！

知你班fate廚會睇多次

難得day off 病左訓足成日==
訓醒仲要勁頭痛

準備訓=.=

一套電影正常入場睇兩次

第一次欣賞，第二次細心欣賞

日夜癲倒==

+1

尋日好似有人貼過 巧巧聽

我貼的 你repost

好野唔怕repost

もういい
ああしてこうして言ってたって
愛して どうして 言われたって
遊びだけなら簡単で 真剣交渉無茶苦茶で
思いもしない軽い言葉
何度使い古すのか

正呀

如果牙井都識呢個道理就好

晚餐好咩好

食*

大家樂焗豬

厭左

KFC桶飯

慕斯漢堡

不如食m記算

支那仔食支資快餐店

有講錯==?

我不是big 6 jai

大陸仔就大陸仔啦！仲扮乜柒姐

不是吧

yes cuz u are chi na jai

支那人冇一個是無辜的

Nuts！

Too H

no ball is good

棄左番了

咁好睇咁溫馨都棄，想知你平時睇開d咩？國漫？

睇打打殺殺多
好似今季套魔法少女咁

佢要睇波
無波唔啱佢睇

女主咪有波囉！

下次改名改咩名好

老婆1(老婆2)

微積分(支那仔)

橘陽菜(橘瑠衣) ？

不是支那仔

陽菜做小三
瑠衣過人世

點解一定要用括號？
用其他唔得？

例如？

乂XXX乂

太MK

微積分.支那仔

@？

微積分@冬馬和紗…

不是

@好似好怪

微積分_冬馬和紗

微積分ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ冬馬和紗

微積分&冬馬和紗

微積分♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪冬馬和紗

微積分卍冬馬和紗

微積分(笑)冬馬和紗

微積分⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄冬馬和紗

微積分♡冬馬和紗

微積分（泣）冬馬和紗

微積分？冬馬和紗

諗起舊時玩online game總有D人加咩卍卍乂乂

乂步驚雲乂

老婆轉呢個好冇

唔要微積分個公廁名咪可以有兩個老婆

留名

完全冇諗過可以咁

卍留名卐

Husky 8===✊===D💦井台主

o0留名0o

Husky#

留名↖(^ω^)↗留名

261454

我發現自己玩節奏game好廢 點算好

洗衣機？

Parodies: original (6,381)

#metoo

咩黎

永遠玩唔到最難果級

Osu?

Osu都係 最近玩bang dream永遠都打唔到最難
好冇引

呢d太難

打機都係想開心姐 唔洗強求

岩 所以我棄左...

東家唔打打西家

有冇本子推薦

Tiny Evil

呢排好多支那鴨仔團黎中大

參觀？

應該係

霸撚左學生canteen四分一位

當左係深圳（香港中文）大學

蛆國

話時話中文canteen仲有冇嗰個咩深海奇兵食？

*中大canteen

香港分校冇野睇，死返去深圳正校睇啦

乜撚野深海奇兵?
係咪書院canteen先有?

有本好變態既 有冇興趣

有幾重口先

成日覺得中大最好食就係善衡燒味

過左成年，應該冇啦

食開poly舊hell can

分屍

咁不了

改名改到連個dollar sign都遮住左

cut咗gif

依家po上嚟

咩動物

胰臟

希望唔會彈app

睇過未先 驚你睇完喊到收唔到聲

好似有d怪怪地

唔可以一次過睇咁多張囉==

我都覺…

iPhone xr都lag機啦

渣ga
我iphone6s都無事

躝啦過氣6s
Face ID =高科技

建議一次只准貼一張圖

明明貼得最多圖就係你

修正：一個回覆只可以貼一張

一個回覆多圖 > 一幅國per回覆

咁有咩分別

香港淫審亂鳩咁嚟

想知第2幅圖個source

想打jer仔

文學研究

扮啦

推 引發高質討論

香港保守到仆街

明明冇乜野

露多一兩塊肉就R18

個淫審機制好唔透明

搵到了

去唔去PR3好

收皮啦
touch id先係皇道

apple = 米帝走狗

窮撚冇錢買apple野

去

我上年年尾仲要換埋電
再用多3年唔係夢

點解我部6s咁廢

用三星撐東亞共榮

去買上面嗰本所謂嘅「18禁」本

支那仔愛國用華為啦

支那仔笑人支那仔

我睇啲預覽,好多都係畫肥膏,好少百合

但係荔枝角D2 place好遠

地鐵站隔2條街姐,
係驚上到去毒氣熏天

今次仲要搞免費入場
點解咁睇唔開 嫌錢腥

嫌之前未蝕夠

條友好gay

理得人地蝕唔蝕唧
我地去撐場就得啦

支持本地同人活動

咩嚟？

同人event囉==

去消費做消費豬

去望吓都好

微sir建議邊日去好啲

上次冇去RG買野 搞到而家冇曬毒撚file用

佢分一日男性向作品
一日女性向作品
好似cm咁
你話去邊日好

渣ga
每次去日本都有買

點解黑蛛白蛛會係Day1

cm都唔係話分得好開…

邊有錢去日本
得閒去香港同人場買下野 過下引就算==

女性向嗰日啦梗係
上去識下啲腐女

下 不是吧

Ching sick ball

冇百合有咩好去

無野了Day1用英文名Day2用中文名介紹

咁求其去動漫世界買啦…

mk behavior

支持同人

報兩日

啲大手兩日都有攤

有 但要你自己發掘

等我星期六cos桐人過去識吓囡囡先

Day1 風林火山又幾吸引喎衰鬼

風林day2都有 風林火山不嬲高質

祝大家當日搵到自己嘅阿絲娜

示意圖

唔要公廁thanks

大手真係大手

個個都叫我做人肉罐頭刀

Ching開人罐頭
勁到

好攰==

打jer仔跟住訓教

Day0

死毒撚好嘔心

扮what你冇打過J咩

我聖人黎

響B

係我張床到

攬緊佢

我攬住你同佢

毒撚咪FF 條女係我㗎

明明是我先來的

早啲同佢表白呀嘛
捷足先登咪贏囉

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂事情重合在一起……

死八婆咪撚再掂我條仔

瞓覺

早

快啲放假pls

翻兩星期學就厭左==

一諗到就放假就唔想溫書==

讀U邊洗溫書嫁==

點會唔洗 一唔溫就仆哂街...

下==
入到U=人生贏家
邊洗溫書==

得asso狗先要努力讀書==

贏咗一半啦，無話贏哂嘅

爆4特別串

聽講大學入面女性全部都係狩獵肉棒嘅淫娃
而男就全日扯住碌撚嚟上堂

冇錯係淫亂生活

點睇N展科

返埋今日就放假了==

淫miss

星期六都要返

有入場券

地盤佬

啱啱聽到ef首op…

優子

返工啦

過多2個鐘收工

冗員

cls
返工呀，又唔係做奴隸…
聽吓歌都唔得

老闆：會降低工作效率、唔得

上完lecture 都5知條友教左咩==

你廢

real man係上堂果時教番佢轉頭

下==

聽歌可以令人身心愉快，增強集中力，提高工作效率，仲可以保持心境開朗，病痛都少d

蛇王就蛇王
唔好合理化

休息是為了走更遠的路！

法律又制裁唔到人哋，憑乜嘢話人哋錯

人根本就無資格企係道德高位屌人地嘅不是

清除！

岩牙

咸濕驚

Gunslinger girls嘅Henrietta

P90無限彈？

咁好眼力

小氣到==

Wa diu

佢唔講我都唔知
其實台主係咪女嚟㗎…
想cow！

台豬智力有問題喎

屌完唔駛負責抵到爛！

弱智未試過

台豬同husky有冇扑過野

3p我ok

枝結他好似揸錯左

唔識彈結他

人地左撇…

又到開新post嘅時候，標題為
“君の膵臓をたべたい”

好唔好？

唔好

下個post標題：支那人不得內進

咁你咪…

自從奈亞子果次之後

我全部圖都有用photoshop，顏色人體特徽比較陰影同埋光暗睇過有無露或凸點，透視

咁唔使連其他人嘅圖都管埋呀…

人地好好地無事，你又走去開post叫人bam柒佢老母西

Nuts！

我…，請…

美波首歌

空気を読んだ雨降らないでよ

好撚好聽

遊びだけなら簡単で 真剣交渉無茶苦茶で

未熟 無ジョウ されど 美しくあれ

No Destiny ふさわしく無い
こんなんじゃきっと物足りない
くらい語っとけばうまくいく
物、金、愛、言、もう自己顕示飽きた

既視感(デジャヴ) 何がそんな不満なんだ？
散々ワガママ語っといて これ以上他に何がいる？
そんなところも割と嫌いじゃ無い

もう「聞き飽きたんだよ、そのセリフ。」
中途半端だけは嫌

もういい
ああしてこうして言ってたって
愛して どうして？ 言われたって
遊びだけなら簡単で 真剣交渉無茶苦茶で
思いもしない軽(おも)い言葉
何度使い古すのか？
どうせ
期待してたんだ出来レースでも
引用だらけのフレーズも
踵持ち上がる言葉タブーにして
空気を読んだ雨降らないでよ

まどろっこしい話は嫌
必要最低限でいい 2文字以内でどうぞ

紅の蝶は何のメールも送らない
脆い扇子広げる その方が魅力的でしょう

迷で
もっと沢山の歌詞は ※
応えられないなら ほっといてくれ
迷えるくらいなら 去っといてくれ
肝心なとこは筒抜けで 安心だけはさせられるような
甘いあめが降れば
傘もさしたくなるだろう？
このまま
期待したままでよかった 目を瞑った
変えたかった 大人ぶった
無くした 巻き戻せなかった
今雨、止まないで

コピー、ペースト、デリート その繰り返し
吸って、吐いた
だから
それでもいいからさ 此処いたいよ

もういい
ああしてこうして言ってたって
愛して どうして？ 言われたって
遊びだけなら簡単で 真剣交渉支離滅裂で
思いもしない重い真実(うそ)は
タブーにしなくちゃな？
きっと
期待してたんだ出来レースでも
公式通りのフレーズも
踵上がる癖もう終わりにして
空気を読んだ空晴れないでよ

今日も、雨。
傘を閉じて 濡れて帰ろうよ

美波 買買買

真係有咁好聽…

有

識野

@DVDXXxXxX
[有圖] 中大女學生 收費$2000做導遊 帶領內地旅客遊覽校園

G黎 成日大破撚鳩我

青山門口隻揪
比你有主場優勢又點話

單手讓你

No